[JOKER]睇完呢條影評之後好想再入戲院睇多次小丑

本身呢個youtuber寫開啲影評都有文有路
今次JOKER佢都有寫 分析得幾好
理解多咗好多同解釋咗好多位

搞到心郁郁好想入戲院睇多次
有無ching有同感

套戲節奏太慢
慢到就瞓著
但佢演技真心好

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

大埔人 今晚 20.30
阮鄭夢芹
和你拖

未睇套戲
但諗法同你一樣。驚太慢太悶

套戲劇情係老土左啲 但其實部分反映緊現實世界嘅情況 我睇完都好想即刻睇多次

我反而想入場睇多次啲演技

喱套戲我覺得節奏慢先好睇

慢慢令觀眾代入角色

加上主角神級演技，佢每種笑容笑聲都令人感受到佢既辛酸，憤怒同喜悅

Last 果part睇佢制裁個偽君子睇到勁爽

其實係,真係無乜野好討論

今年影帝出現了。個故仔就好普通。如果唔係主角演技好套戲應該唔會咁爆。

Taxi driver 節奏咪仲慢，一樣係經典，Joker唯一美中不足係個高潮位唔夠勁

做影評但 佢解錯咗喎

worst part of having mental illness is people expect you to behave as if you don't

唔係人哋以為你扮病

係人哋以為你扮無病 喎。

認同
同dark knight 個joker 帶黎既震撼差好遠

睇咗先啦
其實唔差

如果套戲肯去盡d就神作

Taxi Driver 處理得好好多

其實我期望唔止殺個主持人，起碼去到玩動亂要脅政府，又或者玩綁架勒索

我覺得超立方條片講得深入啲，又有對比返Taxi Driver 同 The King of Comedy, 雖然佢睇多幾次係直播話反而冇咁中意

我自己就覺得唔係去得盡唔盡ge問題，而係套戲唔少位或者對白太直白同明顯

播 Smile 果度喊咗出嚟， 諗起好多人變成所謂嘅壞人都係迫出嚟。而責任反而就喺受害者身上。

我都有咁諗過
但係咁會變咗第套戲唔係呢套戲嘅本意

已經上iTunes 買咗

如果套戲講埋佢點帶領市民反抗咁會仲好睇